機場內文宣有無考慮改善下

係大家討論緊點檢討點改善點道歉果陣作為設計人對機場內文宣有以下睇法
1 做好形象
諗下啲文宣表達點嘅形象比外國旅客見到
多啲表達我地係樂意幫手 佢地如果有咩唔明唔知發生咩事 有咩需要都可以問下我地
咁先得到佢地班外國旅客嘅心 做多步 多啲關心多啲幫手 自然會撐我地
同情牌都係唔錯嘅選擇 動之以情 說之以理
2 咁多張文宣鬼睇得哂咩
今日係機場 望住成幅牆都A4紙 細細張細細張咁 有啲又多字又密麻 搵鬼睇咩
唔係痴哂出泥就有用 要諗下策略 分下唔同類
大張嘅寫啲簡短清楚嘅Message 用色對比大啲 簡潔啲都無所謂 最緊要吸睛同清楚 要啲旅客經過望到已經Get你表達緊咩
如果有啲懶人包 好多資料又盛 不妨分番開逐樣List out 打橫痴一排過
可以係有個Title + 圖 之後有多張係文字嘅解釋
先用大張slogan吸引人睇 再留意啲多啲資料性嘅野 一步一步泥

呢啲方法唔識設計 寫野/打字都做到架
你回想下你依家仲記得邊啲文宣你就知邊啲係好架啦

利申本身今日飛 提早泥左機場一齊和你飛 途中遇到個遊客一個人
其實佢好Confuse 唔知依家咩事 仲對警察泥左覺得安心
場內文宣對旅客泥講都係比佢地掌握狀況